天水圍警署外煙花恐怖襲擊要煲大佢！

LP3369

班牛屎佬仲唔撚知死
仲搞一單恐襲岀來
推上國際，煲撚大佢

推呀

好撚嬲！

推

要推上reddit 有冇人岀po

推！

警黑合作

文宣做野！

得啦
下次有啲咩雞尾酒都唔出奇

牛屎佬，屌你老母死全家！

咁既畫面再上多次國際頭條唔係問題
上次用刀 今次用炮彈
好不安呀

恐襲完, 警署又落閘唔理市民報案先係重點

補多條片

有片有link放上來，一定要追究到底

牌簿唔同相入面架黑色toyota
假車牌黑警實話跟唔到

嬲到訓唔到。。。

冷靜 唔同款
假車牌

又助攻

又唔係現場，冇資格評論

推 加
黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

假牌

出得黎行點會用真牌

而且車型號錯

有巴打起咗底，係元朗車，但車型不符。懷疑假車牌，有待觀察！

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士
其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

屌

好奇問
邊度有煙花買

圍村大把

推！！！！

香港咁迫

唔煲都大
真係人神共憤

以其人之道

圍村唔好話煙花，槍炮可能都有

又雷明登又煙花 咁多嘢煲大

不是煙花恐襲
係爆炸品恐怖襲擊

唔好理牛屎佬
通通入黑警數！

push

屌你老母 牛屎佬

今晚都好多事發生

煲大佢

估唔到今晚咁撚大獲

發生完呢件事 佢地仲要上曬裝咁同手無寸鐵普通巿民對話

點解要開個新post
出面已經有3個一樣既
分散討論？

好心班牛屎佬冇腦有錢就請番個軍師啦，之前已經柒出國際變成死城，之後又唔諗方法自救，仲搞咁撚多嘢

某程度懷疑係警黑勾結

黑警又例牌唔做嘢

全香港有咩人會有煙花？
得班牛屎鄉黑
位置嚟計天水圍廈村距離狗屋最近
佢地年年大時大節都幻彩詠香江咁燒煙花

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

發夢爆完後門放哂盾 6-8分鐘後前門D警出咗去

大力推

我喺呢度咀咒呢班含家產十八代 全部不得好死！！
好撚型啊喇。屌你老母
夠擔做就唔撚好用假車牌

可唔可以幫手屌走個議員
好撚7煩

Push

咁要問圍村佬

仲有光頭獵人

天盛對黎邊年年新年都係咁放煙 唔係廈村就鳳降村

如果係假車牌點追究

全力煲大佢
天水圍警署落閘
黑社會當道做野!!!
果然天衣無縫

根本香港之所以亂，就係因為呢班人

其實係咩警黑合作。。。屌你老母

推
黑警無一個係無辜
鄉黑合作

文宣可以做野
升級火計已經得到認可

屌！推

搵車牌登記人，睇下係比人偷左，定恐怖份子自製車牌，係偷就攞車cam記錄，唔係就要靠運輸署追蹤

香港愈黎愈唔安全 元朗恐襲隔一個月都冇就天水圍恐襲 班警黑終於忍唔住想攬炒lu

鄉黑同警察合作又一實證！？

煙咩花
射向人會爆炸嘅叫火箭彈

最後嗰幾秒有個武警係咪開槍還擊

既然班元朗佬咁鐘意玩大，就同你玩

辛苦巴打

屌佢老母

希望可以驅趕恐怖分子

仲有葵芳拎槍都要煲大

屌佢老味

你知唔知自己噏咩撚嘢？

論勇武我地真係唔及鄰國，下下比人先發制人

而家香港真係幾撚癡線都有呀屌

有幾多人傷？ 有無現場報導？

屌 傷咗幾多人

嬲到語無倫次，唔好怪佢

葵芳出散彈槍，又用警車撞人
天水圍又有白衫用煙花彈射人群
今晚警黑合作搞到香港笠笠亂
仲話想洗白

8月5號齊罷工
香港團結差呢步

推， 等fc

Cls

Bbq

IF WE burn ,you burn with us

香港好難搵到煙花買

推呀 !!

屌你老母
恐怖襲擊
屌好撚嬲

一定係牛屎佬做 同埋車牌係假

嘩屌 推爆佢

Cls，堅野？

香港已由毅進南北朝，變左做戰國時代
居然出火藥炸平民
CLS!!!!!🖕🏻🖕🏻

點解佢知得咁清楚 仲要咁快
有啲似做完搵人特登講出黎

不嬲都係藍絲先勇武
你睇下元朗恐襲
班恐怖分子幾勇武

未必係真車牌，但香港應該得圍村佬可以咁易拎到煙花火藥出黎

天水圍呢單野太突發，無可能唔係元朗果班

屌你老母一人一枝射撚到條村開花
仆你個街為咗錢咁冇人性嘅事都做得出

煙花同散彈槍都要煲大！！！！！

假啦，啲車牌都唔係香港車牌，車款又唔係香港常見，同埋街道既外觀又唔係香港

假 fc

d警察啤酒樽都屈鳩你汽油彈，佢呢d起碼係逼擊炮。警警黑社會合作，佢地係香港打橫行

推上國際

勁過催淚彈

係抗爭者手上既話
起碼吹到係導彈level啦
hk popo

點解愛香港要受呢d苦

嬲到爆炸

五個，未fc

已經柒太多，審美疲勞

葵出槍

唉

咁鍾意恐襲

唔係煙花! 係黑火藥!

學到野

咁六四大屠殺唔係現場既係咪都要收皮冇得講野

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。

到底警局有無落閘？好亂

支那啱啱同塔利班交流過

真係要
仆街班牛屎黑想殺人

警狗又勾結黑幫

up

真正恐襲

恐怖襲擊呀

推撚爆佢

睇到好嬲 同恐襲有咩分別？

幾時光復元朗

記得好似新年果排有個細路玩煙花定唔記得玩咩炸撚到自己成塊面爛哂, 有無人記得果單野有LINK

煙花對住人放係極危險, 炸死又有炸斷手又有炸到毀容都極多, google下一堆新聞, 呢單野絕對係恐襲
希望今次受傷果班無事

RPG

如果襲警被拘捕，最高的刑罰是監禁兩年。
而如果被警察襲擊暴力拘捕再被告暴動罪，
卻會被處三年以上、十年以下有期徒刑。
嗯，我好像明白了什麼。

嬲

推呀推
9成係鄉黑放，班友又做d野比子彈我地洗

又要威又要蠢

痴撚線

放煙花係西鐵站隔離圍村牛屎佬
年年節日放煙花都無皇管
又警黑合作 屌

痴撚線

好撚野呀 依家落閘放黑狗

？

直情係軍火

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

哇屌 咩嚟？

鄉黑合作又一力證

幫推 等FC

琴晚牛屎佬又出來搞事
係咪食飽飯無屎痾 你老未

推爆

十日內 第二次恐擊

推啊

點解佢唔遮左個車牌先放煙花

長攪元朗先有得做

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

推佢老母

去佢屋企玩下先起碼？

其實咁樣射同真炮無咩分別，已經係對人群作出恐怖襲擊

8月5號齊罷工

香港好危險
推上國際

屌你老母牛屎佬

教哂路啦

痴撚線 好快就係扔菠蘿 或者成架車 車埋黎
屌你老母同ISIS恐襲有乜分別

我無野講

推到宇宙

一起身睇到 痴撚線

真係恐襲，屌你老母

根本就想好似葵涌咁處理，啲高層根本唔想和平，想武力處理

If I burn

82遮打集會
85全民罷工

6粒鐘仲未搵到架車

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

咁少事, 講返721啦
都無人理721咁CLS

又一場恐怖襲擊 我屌佢老母

係咪狗屋存貨來

元朗單野上哂國際咪又係冇用，家陣擺明放人

支那狗仲有坦克

牛屎佬返去食牛屎啦

見tg gp有人話條友係用假車牌

又恐襲

咁撚樣就唔係暴動？

雷霆881希望大家phone-in
1872881

又係呢d社會垃圾

雞尾酒燒屋

兩星期兩單恐怖襲擊..班狗上晒腦唔會捉，官方都唔會咁定性，真係好撚心寒

CL’s

8月5我要罷工

你老母呀 痴撚線

正仆街

呢啲又唔拉？！

部車套假牌

警黑合作搞大龍鳳

pish

堅係恐襲

講到口都臭

屌 鄉黑警治港

點會用真車牌丫？你都唔會啦！

推到比全世界睇到

死仆街

屌佢老味！

Pish

屌佢老味
咁都唔係恐怖襲擊？

班牛屎佬真係好撚戇鳩

多謝提供idea 佢地扔催淚彈 我地射煙花

警黑合作，痴撚線嬲撚到我

..

希望有人搵到佢架車出黎
話晒都係疑犯 一定要好好保護

仲唔拉人

上次6-8晚條on9都好似用自己車

黑社會暴徒出動，警局關門，呢d咪叫警黑合作囉。

8月5齊罷工

我土

推爆佢啊

頭先搭東鐵有線段新聞影得好高清，
有冇手足cut 到出嚟？
定就咁上有線個網會搵到？
想share 畀啱啱瞓醒完全唔知發生咩事嘅親友睇~

利申: 仲搭緊車，仲好嬲，thx

犯法架
頂

推上 國際

要煲大佢先
各大媒體唔係好見有報

以其人之道還治其人之身 大家識㸃做

推推推

煲大佢
告班牛屎佬非法藏有煙火類物品
香港唔俾私人擁有

嬲到...

有冇人有印象年頭新年有人係天水圍馬路放煙花放左好耐下既片

搵到了年頭係天水圍醫院出面放煙花捉左三件

仆街牛屎佬
元朗恐怖過菲律賓

好嬲！

痴線勁恐怖! 發大去講啊

搵到了，高清版，自推！！

鄉警黑合謀策動恐襲，
天水圍煙花爆炸恐怖襲擊。

牛屎佬

始終要攪掂班牛屎佬先，唔可以次次比佢地夾擊

黑警無一個 無辜

請停止吹奏

癡撚線

爆炸品恐襲，要讓全世界知道危險

究竟要恐襲幾多次

屌你老咪又係圍村佬

警方鼓勵私了？

係咪已經變咗公安？城管？

同黑社會勾結擺到上枱面比我地睇

明顯有人想放炸彈，對付天水圍警署，天法無天，不能姑息，恐怖襲擊，盡快徹查，譴責暴徒。

葵涌 (31/7 09:34)
(730)警察真係大撚曬架 口罩都唔比戴

(730)(Now)藍絲向年輕人表示冇人知是不合作活動 隨後在場市民大嗌支持這次活動

(730)(NG)義士分享返728畀人拉個48小時點過點樣被折磨(葵涌警署正門)

(730)(NG)警車意圖撞向市民(葵涌巴士站)

(730)(HKUSU)白衫男打人大叫隻抽,被警員護送入警署, 更有警員向其他示威者舉起胡椒噴霧。

求起
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
天水圍 (31/7 10:33)
(731)(HKUSU)總督察兼助理指揮官麥子強於天水圍警署外向市民舉中指，並表示不知這手勢的意思。

(731)(HKUSU)黑幫放煙花炸市民，險中市民和記者。(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第二角度)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第三視角、鳥視)(天水圍警署外)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第四視角)(天水圍警署內)

(731)(NG)黑幫放煙花炸市民(第五視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第六視角、車頭cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(第七視角、車尾cam)(天水圍警署外)

(731)(新傳網)黑幫放煙花炸市民(小整合)

(731)(大紀元)黑幫放煙花炸市民(第八視角)(天水圍警署外)

(731)(大紀元)煙花襲擊後警方隨即現場調查獲得讚賞

(731)()天水圍恐怖襲擊

玩火火

又恐怖襲擊呀

咁樣係唔係又係私人糾紛呀仆街政府

仆街林奠仲訓緊呀？仲唔撚譴責

勁！

.

發動恐襲，一定要嚴懲😡

bump

哇

罷工

冚家產

邊度有得買呀
下次我哋用來對付警犬

好似係假車牌

邊個再講9203係好警察我立即

85罷工

牛屎佬放煙花衝擊警署喎 唔係唔拉呀